聖文德、培聖都係名校？

今時今日真係白痴師奶都可以寫專欄，仲要係明報。浪費我三分鐘時間，不能只有我看到...

－－－－

點解家長要咁委屈去左「叩」右「叩」，小婦人有時都唔係好明，但DSE放榜後，特首和司、局長榮錦母校替師弟師妹打氣後，王師奶就恍然大悟，知到家長們亡命地叩門的原因。能做到特首、司長、局長一定是社會精英（有時都會有一兩條漏網的石狗公嘅）。如果假設香港是舊日的一個皇朝，今日的司、局長就等於當年的三公、九卿，滿朝朱紫，貴不可言，特首更不在講，君臨天下，萬民俯仰。根據報章報道，原來今日的Mini三公、九卿，大都系出名校：特首林鄭（嘉諾撒聖方濟各書院），教育局長楊潤雄（九龍華仁書院），保安局長李家超（九龍華仁書院），食物及衛生局長陳肇始（聖保祿中學），運輸及房屋局長陳帆（喇沙書院），民政事務局長劉江華（聖保羅書院），環保局長黃錦星（聖文德書院），財經事務及庫務局長劉怡翔（聖芳濟書院），財政司長陳茂波（天主教培聖中學）。家長的眼光是雪亮的，三公、九卿大都系出名門，做家長的望子成龍，望女成鳳，就算叩到血流披面，由筲箕灣叩到堅尼地城，由天光叩到天黑都永不言悔喇！王師奶幾乎忘記，曾蔭權也是出自響噹噹的香港華仁。王師奶這樣臚列，讀者諸君一定會體諒天下父母的怪獸行為，甘心接受「自作賤」的譏諷。

原文：

是但啦 垃圾去到邊都係垃圾

知唔知「大都」係咩意思

元朝首都

幽默感呢啲.........

CE+3司13局共17個主要官員，佢quote出9個人嘅學校，唔通唔係指呢幾個已經係名校？唔通會係講呢9個之中，再「大都」是名校？